Man Misschien haat je, maar pas op!
Uw uren zullen voorbijgaan in angst en ellende, en binnenkort zal de grendel vallen, die je geluk voor jou moet vervloeken altijd.
Ben je gelukkig terwijl ik in de intensiteit van mij kruip ellende?
Je kunt mijn andere passies ontploffen, maar wraak nemen overblijfsel-wraak, voortaan dierbaarder dan licht of voedsel!
Ik kan sterven, maar eerst zult u, mijn tiran en martelaar, de zon vervloeken die op u ziet ellende.
